若今次暴動罪成 代表香港所謂法治名存實亡

如果法律都淪為國家操控人民既手段

當連法庭都唔可信 失去中立性既時候

咁剩低唯一抗爭手段係咩？

相信大家都知道

希望政府唔好逼到大家行呢一步

利申：唔支持暴力行為

一早係啦
所以先出黎渣
你估真係咁得閒咩

死左好耐啦巴打
遠既唔講 柒警都放左兩個啦

說個笑話，香港五十年不變

訓左廿年？

你岩岩坐完暴動出黎?

本身條法例有問題

梁天琦果陣都亡左啦仲依加?

樓主坐左幾耐？

香港嘅法治就係用嚟管治
用嚟維護社會經濟繁榮安定

唔係彰顯公義

唉

係大灣區

唔好再講乜撚野法治
唔撚好再問法治死左未
屌你老母冇民主冇人民授權就係從來都冇過法治
而家只係連形式上既野都唔再扮
法治冇死過 一開始已經冇

唔係控制法官既問題

係搜證 告邊條罪全由政府話事

好似元朗咁佢當場無登記班白衫 無搜證
個官睇唔到證據 可以點判
唔通個官話我上網睇左片
係你打人喇咩

咁即係無必要再守法律？

初一魚蛋判咗啦喎

瞓咗幾耐

當年雨革其實好多人都係咁嘅心態 點知2019會有一次大爆發
但係都係個句 將每一次當係最後一次咁去做 無怨無悔
唔好以為有好多機會 國家機器已經握到埋嚟唔擋得幾耐

推到埋嚟*

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

官只按控方提供資料判案

有法律唔代表有實質意義既法治
只係以前大家覺得司法體系同人員係英國佬留落黎既都有一種信賴感
港共就聲大大話法治前法治後

法庭就係跟法律去判，就正正證明係三權分立
法庭不嬲唔會考慮判決出黎既結果，正如不誠實使用電腦，終院判決令好多本來有犯法變左無犯法
雙非案令雙非兒童急升
如果法庭係根據社會政治立場政府去判咁就叫三權分立法治精神?